香港警察急設新部門，並效忠中國

針對中國在香港推動的國家安全法，香港保安局局長李家超在「南華早報」九日刊出的專訪中指出，香港警務處正在籌組專責單位負責執行國安法，職能包括情報蒐集、調查，並將與中國國安機構人員分享情報與資訊，這個新部門已經展開資源、人力調配等前期工作，將在國安法生效「第一天」立即上線運作。

終於可以老屈
既得利益者又贏

等飲三鹿奶粉

好快無得上連登

我就真係唔信比狗 做國安法😂😂😂

條友真係成個太監咁

想知今次用咩洗腦

之前洗到啲狗嗌口號>破壞社會安寧

咁而家諗港獨點洗

所以唔立正契弟

炒晒啲警察用公安算啦

快d立啦傻鳩

全國最大的篤灰機器上線啦

認真
太監原來有樣睇

強力部門
Ministry of Deadly Forces

國家安全處

香港警察部門通常叫科
毒品調查科
商業罪案調查科
有組織罪案及三合會調查科

今次應該叫類似係
國家安全事務調查科

政治部again

Yes

嗌挑戰政權口號=分離主義->港獨

新部門揀卒方面
肯定要得到支共同意

黃店=恐怖組織
文宣=叛國
真相=國家機密
後生出街=暴動

推

皇帝唔急太監急

真。腥港公安

個人資料送中

立條法就可以令社會穩定，振興經濟，幾叻仔